砌機list求評 (Budget 5k)

MB: Gigabyte > GA-H370N-WIFI
RAM: Kingston > 8GB DDR4-2400 CL15 HyperX FURY-Black
CPU: Intel > i5-8500
SSD: Intel > 760P Series 256GB
HDD: WD > 3.5" Blue 2TB
POWER: Cooler Master > MWE 500
文書機 機箱未擇 求評

RAM一係執高Hz一係用平Value Ram算
火牛換 NeoEcoII 450

WD BLUE 2TB係5400轉
慢好多

文書機其實amd好好多 內顯都屌打Intel

Giga

問題:

打機?
加唔加DISPLAY?
BUGET 5K淨係要 MB RAM CPU SSD HDD POWER同埋CASE?

CASE就可以講定先
ATX一定無走雞，如果無位擺再諗
Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
$320

Fractal Design Focus G ATX - Black
$390

DeepCool KENDOMEN TITANIUM ATX
$399

Sharkoon 聖龍者 DG7000 Blue LED 藍光 ATX
$450

全部前置2扇 IO都有3.0 仲要LED